個個掛住講炒警車，已經無人記得梁天琦

大家忘記天琦吧，記佢黎把撚咩¯\_(ツ)_/¯

天琦呢d CoNdOm ，理黎把能咩

系

咩人黎嫁

對。。。。推